陰毛論都要講，有冇人覺得攬炒巴扑自己做騷

各位點睇

垃圾連登分化撚

自己唔做實事
淨係識批評人

𨳒你老母

又block得一件五毛

咁佢做過咩？
登報？

Block

cctoy pr9

咁你仲推？

我起碼記得連登之前鬥黃佢都有出o黎屌。
個人覺得唔似做騷

如果比個機會你做場騷就幾千萬袋袋平安你做唔做

咁點解又唔見你做?

因為我有良知，我唔想整臭自己個名

哦 明哂 即係得把口
啱嘅 得把口一定係最有良知 個名一定最香

起碼唔會惹人是非，亦無呃人錢

係呀 但你乜都無做過 真係辛苦哂

講到攬炒巴真係有做過嘢咁
但佢又拎唔出證據

得個up字，根本佢對唔起自己份糧，唯有扮到好撚正義

做響咗個名唔洗做嘢都有錢送上門
比你都唔做啦

無

而家啲PR開post唔駛過QA嫁咩

問下你老細

係呀 越多你呢啲永遠都咁心水清嘅手足 香港越快重光
期待

當然啦，唔通多幾個攬炒巴send email就重光到？
梗係多幾個心水清嘅先有救

拉

咁真係靠哂你地喇 乜都唔做 齋up一定有救

咁我寧願比幾千萬612止血，好過比件除咗比人打一身之外乜都做唔到嘅碌柒